原定於5月24日發售的海賊王雜誌，推遲到6月17日

官方通告，原定於5月24日發售的海賊王雜誌第6期推遲到6月17日發售，沒有說具體原因，只說了因為各種事宜。
臨發售前一天推遲，還推遲大半個月，官方這操作實在有點…………

推畀海7迷睇